達哥個新年廣告好尷尬

喺youtube彈出嚟
想飛都飛唔到